［完季仲唔撚買人屌你老母木］曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [961]

Slow

slow

留名

屌你木狗留名

簽人未 清文員未

新朗隊一字排開

大家都係20碎打翼當無數啦 打和
welcome

冰人不離不棄支持區成員報到

真

得你同會員冰狗

一隊波有4個rooney

仲有個kai

老豆返埋黎教

快啦

4把尖刀

宜家清人名單仲有
Jones
Smalling
Lin
P仔？

Borussia Dortmund will not sell #mufc target Jadon Sancho this summer despite posting financial losses of €44m for the 2019/20 season.

[via Sky Germany]

死攬過世

求下你賣俾我地喇

唔賣咪算= =買左20碎翼啦

屌其實曼同巴個高層都係onlun9
一個就永遠大把錢但唔科水買人
一個係會科水但做埋啲On9收購
一樣搞到隊波冇頭冇尾唔知做乜柒

費Sir 1986年上任時44歲，直至1990年帶領曼聯贏得第一個奬盃FA Cup。

即使今日嘅曼聯同蘇斯克查仲有好問題，但過去嘅費Sir（我認為）都唔算係一個戰術大師，好多波都可以算係轆過，有時仲會輸孤寒波⋯

鬧還鬧，但無可否認，曼聯喺今季嘅進步有目共睹，我哋應該有多啲耐性。

Copy from FB
撐So B，不完美，要改善。
三項賽事入到4強都係好大進步啦

屌你老母木狗你幾時死呀
你死撚咗就唔會有人揸大權唔肯買人
我想要辛祖呀

學到費sir果斷換人 再講啦

Free sancho

復賽後完全睇唔到費sir㩒制搶攻反勝個份氣魄
唔通要丁返舊年場P$G

借走埋bw
需要多d經驗

出局之後係咪佢第一個出po
下季比佢做隊長好過啦

今年自從般奴黎左之後係踢得好左 但復賽之後蘇蛇d輪換同臨場真係見曬底 場場贏3,4球嗰陣又唔俾班主力抖下 搞到最尾幾周chur盡曬差d失左前4 歐霸就仲on9 一場加時先換 一場87分鐘先換

老費落後擺大頭四前鋒壓上嘅勇氣

BW

Di Marzio on Douglas Costa: "Juventus want to part ways with the player. His agents have spoken to #mufc to see if they might be interested. The problem is that he is often injured. His agents have offered him to Man United" [@footballdaily]

留意到有人未like

who

其實今季佢已經無野輸但昨晚場波都仲咁保守

3字頭嘅翼通常轉踢閘

蘇蛇對陣norwich祭出 福馬綠普般哈 六大尖刀掩護麥隊絕殺

換人係on嘅，last game都唔即換

不了

白lin？

屌木狗老母
明明今年第三諗住係個好開始
可以買Sancho呢d高質球員，試下搶頭二
點知條垃圾蛋散死攬權又唔貨水
遲下就黎個panic buy 80m 栢豪我真係覺得可以放棄下季
仲要睇埋今朝so9d神級調動能力
下季肯鳩定場場winning 11 之後睇邊個受傷然後就會成隊收皮
揸住d錢淨係幫自己加人工，人又唔識傾但又要面
曼再比呢個契弟玩多幾年個brand 肯撚柒定玩鳩完

普巴

尋晚打後備嘅
除咗馬迪
其他都賣得

大軍14個人夠啦
反正都唔用

曼聯官網整左個transfer ins and outs

等睇開季都無ins

今場係照妖鏡 俾曼迷睇清楚
我地同痢 同鏝既距離
係陣容深度 訓練系統同教練既距離
今場對西維爾
有攻勢但做唔到多入球
代表把握力 後備深度都唔夠
對面5射3中2入球 代表
防守冇系統 包同標做唔好
買到辛祖都唔代表可以即刻去到痢同鏝level
如果要億二 咁不如買一個好防中 同中堅
放走Jones smalling rojo
打好個底 我都好同意睇波台Eric
爭四係打進攻 爭冠係搞防守
再睇下費sir 重建都係搞防守先

lm

老老實實打盃仔打後備係夠用
係大賽擔大旗一定唔得姐
不過尋日連文沙都有用左腳出波
佢唔改就等文沙搶佢後備位

蘇狗都係搞防守先麥龜 唔識攻既雲比

There have been no incoming moves, as of yet, but some senior players, such as Nemanja Matic, Scott McTominay and Brandon Williams, have recently signed new contracts.

續左約咪做左野囉

Ins一堆幻幻

唔會特登搵嘢嚟柒, 整得應該有deal

17歲幼幼

睇黎準備官宣

成條換晒佢啦
白lin頭鎚廢，零助攻嘅Shaw

白lin都係廢 不過上年木狗唔夠錢買
不過80m chilwill就不了

木狗宜家命令你簽左閘 中場 右翼

welcome jadon了

進步咗好多啦

真
買到右翼左閘都收貨

Shaw 同rashford 都算有配合
不過都係果句 80m chilwill 不了

80m換梳個位既話寧願用筆錢換走傻福

Telles

但係吹淡風 應該冇機

福差唔多要lan，咁shaw就順便啦

同失波最少嗰隊差3球
同入波最多嗰隊差36球

真係屌你老母 仲未簽到人

羅馬已換新老細
屎波躝得

lin諗緊 should I dance to lift the mood

見佢就諗起果球單刀

Smalling keen to stay at Roma

電話佬7號之後又一個

Lin喺到安慰緊福仔

普巴踢到咁係咪唔會續約

咁又未必

D人賣返出去就垃圾價

70m French Lingard

列基朗呢？
琴晚屌打雲狗

可以，不過轟買

佢去馬體會打防反又真係唔啱踢法

轟又話買芝維爾

之前踢歐國杯吹到好勁

今年抽條靚線仲易過英格蘭打世界盃

下年入到8強再講la

今日傳我地個屎鳩去睇佢踢波嘅挪威仔

Decision同Finishing都好似唔錯

There have been no incoming moves

Buy la diu

早晨 簽左辛祖未

young 正選

又係右腳打左邊

蘇帥 調動能早吧
落後失波 再變陣一出腦殘無奈抉澤

細緊>>冰人

射46球
21球中目標
入兩球十二碼

+86分鐘開始換四個人

既然辛祖果邊卡緊關
木狗你可唔可以30m掃咗thiago先

So soft

木狗只肯出鳩價
俾我都strong hold啦

山狗有入名單

當初話簽Haaland 空炮 而家簽Sancho又空炮

痢狗出手點到獌狗要

衰係施蒙尼體系掛

講緊利唔肯出30m嘛

就算利唔出 都唔會想黎曼啦 係拜又唔係無得踢

原來lkk連續9場有波入

係泰亞高想去利物浦 邊輪到我地話買

泰亞高一係留拜 一係去利 基本上冇第三個可能

召喚ga大勢 Ching

國米要贏了

國米大巴好穩

國米今屆又係60分鐘之後冇氣，睇下今場係咪又係咁

喂，隊隊都傳中斬波頂入

係得我曼藉口6年都唔打兩邊

佢後備大把人可以換

死都要入中路入中路入中路

Lukaku真係好廢

其實強隊正常啲後備都有中游主力水準，問題就係點催谷狀態等重要關頭有用，係我地曼聯唔傷都唔換人咁on9

俾隊水晶宮蘇狗教肯定降班，場場沙夏唐辛快放

賤種國米hea 到

Lkk垃圾到

國米23號個巴利拿好勁
全能到仆街

楊格可以捧杯了

下屆仲話簽埋東尼利

艾歷臣買黎擺

屌打bw

本身又波索域又辛斯

Ashley Young: “Ole [Solskjær] said that he was going to bring younger players through and that I wasn’t going to have as many opportunities. When the opportunity arose to join Inter, it was a no-brainer for me.” #mulive [mirror]

352中場三個工兵

艾歷臣攻中淨係踢最後10分鐘

痴盃拎

原來薩克達傳波多成倍

差啲1:1

2：0

喂喂喂，成個星期都有人入頭槌
曼聯呢？ 12m??

上到去都唔會過到國米
佢中路密到 只有兩邊出波打到入去
垃圾曼出波最廢

過到西維爾都過唔到國米
完全塞死中唔逼搶
我曼2邊廢撚到仆街
跟住一個反擊就會比馬天尼斯收皮
都幾肯定

lkk

4

贏領隊，干地事實係意甲好掂

國米應該贏到歐霸之鬼
係睇下歐霸之鬼係咪真係決賽有加成

逼搶
後場傳控都輸幾班

佢真係有料既 一教祖已經連續3年意甲

蘇狗fans係咪又想賴咩唔夠時間唔夠人腳

教意大利其實都算好睇又睇得幾好

佢地防守好過我地咁多
好難輸

LKK

單刀半單刀屌打福馬

你睇第四球個組織完全練過搶完點配合，我地蘇狗呢就

輕鬆到

期待緊睇lkk 撚羊 全能仆街 3個一齊捧盃既合照

我曼唔賣垃圾
(垃圾留返自己用)

係英超都勁

我地歐霸黎講人工都最高, 但

後備「無」人換
中鋒唔識頂波
兩翼閘唔識斬波
無overlap
角球求鳩其
後場無build up
keeper唔識出迎

=蘇狗唔夠時間練姐

仲未接受到尋日輸波

施華去皇蘇
拉素慘

Leon Bailey去熱刺？

歐國盃eder奇兵

國米三個真用波型中堅

依家既中超名將

翻西班牙都正路既，拉素本身都有個當打既西班牙進攻中場啦，皇蘇冇左奧迪加特

係Lkk減磅+克服腸胃病所以脫胎換骨
定曼唔適合佢

領隊的重要性

唔係darmian炒12碼
睇好佢4強斬埋法國
決賽eder鬥eder

both la
同埋conte識用佢
如果當日lkk同女人達冇交換隊唔知會點呢

darmian未起腳個樣完全無信心

有冇人知大米係意甲踢成點～

Lkk會表現中規中矩，而女人達會仲癈under摩連奴

而家套4231愈踢愈差 點解唔試下轉陣 真係試下都好
試下轉433 普巴踢前半格 般奴踢後半格
而家咁用普巴真心好浪費 最勁嘅普巴一定係偏左嘅中中位 而家太後同偏右 長遠433先最發揮到普巴

433對防中要求係高 但滿血嘅馬迪其實勝任到 不過長遠當然要買人

女人達 做唔到支點 踢唔到摩老個單前鋒

433 如果般奴後半格，就接近box to box
佢依家攻中都60分鐘開始斷氣
box to box 真係半場貨仔

之前場場波都3x度烈日當空踢
bruno又要全場跑
梗係斷氣啦

如果三場四強都出清新，可能入晒決賽

因為sob 條撚樣要 4231 果兩隻2去幫閘位防守
因為福有特權唔洗防

仆街國米咁撚勁嘅差d我地就要入去俾lkk屠

唔買人下季點踢呀 四線作賽起碼都要買多三個人先夠

Sob都唔用後備 要咁多人做乜

屌我地當初抽到薩克達咪我地入決賽囉
除時西維爾俾國米淘汰我地格食格有杯棒

轉會窗已完

三日踢一場，走上走落咩人都死啦

同埋唔應該再由得班球員自由發揮，佢地根本就唔識點做
睇返拜仁，人地係好有系統性咁逼
我地一盤散沙亂咁黎

戰術黎架，你識條鐵咩

唔好吹夠鐘開工喇，你焊唔哂啲路牌無飯食架

傷多過踢被人屌水貨，文員部又多一猛將

有done deal未

餅蛇幾時去開工

木狗話買完蘇蛇都唔識換，慳返拎去出糧好過

蘇B唔換還唔換
木狗唔買還唔還 兩件事

雖然有早知 無乞兒
如果知有武肺搞到季尾賽程咁密
一月就唔應該放走楊隊
BW都係未夠火喉 加上楊隊可以打右 俾AWB休息下 同埋打352左翼閘佢係最好果個
當然楊隊肯唔肯做Sub係另一件事 但有早知我寧願佢留埋呢半季

你唔換我咪唔買囉

你唔買我點換呀

咁蘇狗講到明有bw，佢幾乎都唔洗落場咁滯咁點會唔走

同埋係羊自己都想走

羊爆都叫打一邊
之後無以為繼

冇機會到咁正常都應該走既

都係果句，啲領隊自己迫走哂啲球員搞到冇人用，輸波都唔抵可憐，好地地後備有梳有楊有河有大碌，搞到要用杜安沙比同文西打左閘

前鋒+中場本身有個好洗好用既爆又無啦啦雪到佢走

搞撚到今季頭半季成日要用14+15打中場

爆真係好可惜 攻守都得嘅plan b
不過so9唔換人 唔洗plan b

唔傳中

睇人地歐聯歐霸8強咁多隊 贏又好輸又走
兩邊斬出黎都好有威脅
對轟果場般奴角球斬俾龜隊以為有返希望
點知越黎越差 由屎波寧到爆炸頭到麥隊
跳起果時隻閪手都要批下人㩒下人先安樂
即係代表你跟本唔係斬落空位頂係俾人mark死 你睇拜仁同國米尋日斬出黎 中鋒位空哂使撚㩒人

練兩翼落底傳中點都易過要係中間打穿
唔講以為踢7人場 落到底都要猜返出黎

自由發揮都要大家球商高同肯犧牲先得
前場四個般奴或者馬達咪得
好似占福咁跑到撞晒位點搞啊

LKK同爆話哂國家隊世界盃4強
同埋打拖肥果時都唔差
係人都知佢兩個腳法唔好
但一個入禁區頂波殺食 一個爆發力同身位強
我地d教練團唔知點解就唔利用佢地嘅強項
係要踢d突顯佢地缺點嘅戰術

利申 佢兩個我都有印過

屌你老母woodward

「蘇斯克查喺四強突然棄用羅美路，轉用迪基亞，唔單止對羅美路唔公平，賽前史高斯都認同要出羅美路。個人認為仲會影響到更衣室內嘅氣氛。唔係話羅美路會搞事，係話緊啲後備球員。宜家羅美路已經楚左接近成個賽季嘅冷板凳。雖然就話後備深度不足，

但如果班後備球員慢慢有上場證明到自己，都係唔會俾人用咁嘅心態，一個二個想打正選嘅心態都冇，馬達打cam係唔差，而等等幾個好似恩哈路都有一定實力，應該有蘇斯克查用人已經唔算果斷，而如果最後蘇斯克查冇人用，只能怪佢自己。」

「咁到咗78分鐘我哋輸第二球。係咪應該即時作出調動？我哋剩返10分鐘，需要有體力嘅球員去爆，佢就去到86分鐘先換，俾埋補時你，

都係剩返8分鐘，你估我哋啲後備係利雲度夫斯基咩。係一點上面，我哋可以見到蘇斯克查嘅心態，仍然非常古代，佢認為個個都係好似佢咁一個後備殺手，如果蘇斯一查跟唔上時代， 繼續咁樣八十幾分鐘先換到一次人，你係咪真係想贏波啊。」

SO9

出波靚既直頭唔落底都有得斬，可以睇西維爾對狼隊果球

今季西維爾隨時係近十年人腳最差，但可以話係傳中最好既一隊，結果打出黎一樣有好成績

以往講緊大半隊都係好有名氣既球員，伊波拉、加美路、巴卡、賓耶達、馬里安奴、麥道爾、摩蘭奴、域度奴、阿歷斯維達爾等等啦

今季好多都係敗走過頂級聯賽既頹兵+老兵，迪莊、奧甘堡斯、安拿斯利(西甲降班隊既所謂射手)、意甲連加特蘇素、拿華斯、班尼加

但真係幾乎每個人都發揮到自己既優勢，比較可惜係小豆，感覺盧狗係想打簡單波，用高佬停波分邊之後斬中俾翻高佬搞掂，所以小豆唔岩用

用咁少轉會費+咁既人腳都打到咁既成績同戰術，蘇狗仲on99俾人屌緊最基本既換人時間

平時啲領隊閪極都係換錯人、轉錯陣，你老味你直頭少做少錯咁唔撚換人唔換即場戰術又唔換

成篇文都幾撚多錯字條友小學畢業未

唔撚知佢 分分鐘用語音出文但講得幾好

David De Gea is confident he has done enough during nine years at Manchester United to continue to be the club's No. 1 next season.

The Spaniard has come in for criticism at times this term, particularly after two costly mistakes in the FA Cup semifinal defeat to Chelsea.

"I trust in myself," De Gea said. "I showed my qualities all the years, so I just keep available for the manager.

"I'm always ready to play and try to help the team as always -- as I did always."

"We deserve to be in the final [of the Europa League], if we are honest. But maybe we need a bit of experience, more experience on the team, but we have to score the chances. I think we are playing very good football, attacking football.

"Let's keep improving, let's keep fighting for this club and let's try to win trophies next season."

左/右明明福同綠木都係 拎完波硬係要拉番中間

算啦 好嗎

屌 原來今晚已經歐聯
我個肝

已經睇咗3晚通頂, 禽晚安心訓覺算

The £46.5million signing of Bruno Fernandes from Sporting Lisbon in January came out of United's summer budget. Solskjaer wants to make further additions and is targeting a centre-back and a midfielder #muzone

其實唔止蘇狗
新一代既領隊成日都好遲換人甚至唔換
係咪當啲球員落到場即刻入到局

5:0

而家只不過係 8月18
曼聯已經簽到 0 個人
仲有 一個幾月 時間
曼聯係剩下時間簽到 7 個人
就可以超越v92時期既一字排開
即係話曼聯仲有 成個月 時間可以走盞
只要我地木狗 法官 鬥心同熱誠返左黎
根本可以簽到所有人 一字排開卓卓有餘
而家簽唔到人又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一個人都無簽到?
最緊要可以清到山神

角球明顯係 sob 同教練團精心設計

你睇般盧黎前
個個斬九成都係高+慢遠柱搵麥set 2傳
近柱都唔到又無人捕近柱
般盧黎左頭幾場似番樣
但復賽後又係高+慢遠柱搵麥 set
無其他變化
上季開頭都會抄下英格蘭國家隊一字長蛇頂波

宜家角球毫無威脅
不過都係果句啦 俾d時間 sob 麻

呢堆野係人都知啦
係sob唔知

同一篇文出現比俾畀，嚟黎，咗左
係喺，無冇不分
蓆位寫錯咗
我諗佢九成九都係用語音
再唔係就幾個人一齊寫

嗰四件得肥梳用得架咋

羊隊上季放題到喊, 去意假養老咪啱佢

大碌落河呢兩件文員一季都唔知出得幾多場

爆炸係好使好用, 不過條友迷摩架, 炒咗摩佬佢根本無心留

老屎忽tone

我哋教練團要玩巴塞式中路密集式 one two
拉邊兩翼傳中／底缐地波 依d咁普通打法
係一笑置之嗤之而鼻

屌你老母

有料嘅領隊真係一季半季就交到貨俾你
拜仁，國米，猁
全部都係半季至一季就似模似樣

So 9 兩季都黎緊，仲係俾d 垃圾出黎，自己躝啦好心

復賽awb出唔少地波刷角大, 無正式右翼幫手, 佢又無能力一條友打哂條邊

左路肥梳傷之前同福仔有拉邊組織, BW做唔到呢樣野

一日有全英超最年輕戰術大師麥堅拿做教練
你唔駛諗有兩翼落底傳中

邊位手足？blur左都睇得出係曼狗波衫

俾d時間sob 麻
Ok ok

無論咩球員黎到
D斬波長傳都係會越來越退步

支那仔躝啦

估唔到sob死係唔換人呢一點上面
買人ok 強強對陣ok 提升陣中球員質素ok
但臨場調動 planb 係零

明明呢樣野係相對上易做

高普 15-16排第八 16-17排第四
點樣似模似樣？
拜就唔好講啦 搵你去教都拎德甲
干地就真心勁

重要玩開FM

無錯, 猁狗高普頭兩季咪同蘇蛇一樣咁鳩

拜狗本身班底靚, 換個領隊就夠

干地由蛆起計教大會教左10年, 經驗點都好過蘇蛇

今季先係蘇蛇第一次買人, 幾件出嚟效果都唔差, 之前積落堆冗員又未清到

都係嗰句, 蘇蛇唔一定係最好領隊, 不過現階段一定係最適合嗰個

懷疑佢fm從來唔睇隊醫報告

睇死佢都係save load咁玩

其實sob 推去做體育總監咪幾好
佢強項根本係對人

心口M巾好易認

有得買好買, 過多年轉HAIER架喇

玩fm慣左有得㩒暫停 實戰落到場諗得黎都86分鐘

This is how long it took to sign the 1st summer transfer since Eds in charge-

2013- 27 days
2014- 46 days
2015-19 days
2016- 20 days
2017- 23 days
2018- 24 days
2019- 31 days
2020- 22 days and counting

條友落場完全無存在感

V92就算坐低都會寫生, 蘇蛇同麥花臣班老野一樣托住個頭睇波

捉到你

拜我唔敢講，尼高高華仆到第4

呢樣似呀sir, 呀sir都係成場趙香口膠姐
場邊屌兩句已經係極限

個日除哂外套企咗一陣架

好懷念呢段嘢
估唔到有一日要套落曼到

wa 呀sir果張屌邊個

10月先完轉會窗你地急咩姐，係咪？

不過仲有唔夠一個月開季咋嘛

講多樣，大家唔洗再諗辛祖，下季都唔會有

人地皇巴搵錢多過我地，點解會覺得佢地無錢買

最緊要巴而家決心重建，佢平清完堆人都夠數買

所以已經唔洗諗

呀sir後期成六章你仲想佢場場係邊屌爆血管咩

戰術真係唔太得，sob 明顯唔叻戰術，費蘭都係老一輩人戰術唔太跟上時代，麥堅拿就太後生，火候未夠（即係未夠班）

但睇嚟教練團都幾難再入到個戰術大師返嚟......

等緊基羅斯二世

戰術唔得就唔會咁多攻勢, 對西維爾嗰場福馬兩條友敗家到咁仲可以點

蘇蛇係衰臨場反應慢, 同埋太保守唔敢換人

最後臨場屌既係邊個, 係咪evans

如果過埋新呢季升sob做體育總監，再請到拿高士文

你講下季皇巴梗係有錢啦
但佢哋今年冇呀嘛

話說挪威仔Jens Petter Hauge 本身冇咩人識
係Tifo Youtube介紹完佢之後 即刻出晒風話曼啲屎鳩去睇佢

之前有人話下季都無人夠錢買，所以今季買唔到都唔驚

我講極今季係買人最佳時機都無人信

知唔知仲有邊度有賣?

屌個啲On9係覺得辛祖唔值唔應該買tim

辛祖 vdb呢兩個今季買唔到就真係以後唔洗再諗

我想知之前 Uncle Pat 返黎到底做乜位
成日彈出彈入既

真，你今個夏天唔買人哋出年有更好選擇洗撚嚟曼

所以我覺得辛祖一定要買
講真市面冇咩有咁高級數可即食又後生嘅右翼
120m euro 邊度貴

睇右手邊略個件波衫似98-99球季

可以FB 搵英國代購

唔識換人臨場指揮就躝喇 你以為自己教緊莫迪咩

之前先講曼聯受武肺影響最少，可以襯其他隊唔夠錢既時機買人

點知之後係到度數

其他隊都買哂人啦，個優勢係邊呀

sancho homesick 想返英國了

下半場射龜合集, 敗家到咁搵邊個教都死啦

希望入到多幾個佢心目中嘅球員
增加輪換
依家隊波冗員仲好多
文員組都文西 拜利 大碌
廢 p Lin
棄 宗師 rojo
借 halo

呢隊波咁樣 都唔明點解大家仲要叫sob 躝
俾多少少時間啦

Man Utd hijacked Kai Havertz deal! Chelsea had a total agreement on a five years contract and medicals scheduled in London. Man Utd contacted him secretly. Chelsea are furious. Done deal.🔴🔴🔴🔴#MUFC # CFC #Havertz

下季最低要求咩成績ole先唔使炒

再睇返都好撚唔開心

屌你老母 KevinGameiro 講緊你

佢本身唔係簽兩年咩

咪玩啦老鼠

Cap圖都咁多 入唔到俾人懲罰都正常
係睇live 一大班on9輸唔起

段野應該係皇蘇hijack施華

Block鳩佢 日日入鳩嚟玩

都幾好笑，拉素煩得濟搞到施華唔去

until june 2022

木狗on9 幫你攞咗個歐聯資格又唔撚買人，繼續係佢揸旗曼根本唔洗復興都買唔到人

感覺上馬仔好似好少射大細龍
鐘意繞過個龍 所以成日中腳咁

月底又一條一線隊都買唔到
木狗渡假mode中

屌你好撚煩
你哋車狗竇冇野講咩
成日入黎做乜柒呀

fred mata halo james 好駛好用, 好氣好力
都係唔換, 吹咩

咁其實比佢教哂再換人都正路，除非差到某隊拎第10咁，唔係都應該唔會炒

最弊比佢教波 唔比佢買人 係咩玩法

所以講緊最少要有咩成績
無理由差過今季啦
前四+一隻盃最基本

仲有matic 要變好多種方法變
係佢淆底唔敢變
不過比多季睇吓佢點
再唔掂嘅都冇得留㗎啦

live都講過咁多機會入唔到真係出得局

呢幾下對面已經唔係咩神救, 叫做盡下人事張開個身就算

馬仔中間嗰兩次dejavu咁, 睇live爭啲以為係replay

同鏝咪一樣 把握唔到就被人收皮

都係爭前四，我無期待重建期會有盃，你地唔好太多ff

頂盡係第三季可以搏到個聯賽盃

佢任內目標都係要穩前四同打底

後備 有James 哈佬 馬達 都唔換
勝利11人 踢到85分鐘
還買人來做咩

車狗都唔比佢入狗竇

One of #mufc’s coaching staff admitted privately after the Sevilla game that the attacking options on the bench were not likely to turn the match in their favour. #udlatest [@hirstclass]

杯賽一場過, 佢啲臨場調動咁鳩真係唔好FF太多

哈佬真係慘
明明有能力, 出親都有表現, 仲要係真曼
但係次次都得幾分鐘出嚟踩草

一場過嚟講, 不得不承認摩爸爸真係好屈

咁續halo 簽James 做乜撚 儲夠人坐bench吹水？ 我係班後備 一定會走 機會都冇 平時訓練幾出色有撚用咩 最後得幾分鐘出

買到人再算

係不過公道講句 對面龍迎得快

玩慣fm
後備太廢 唔覺得有改變戰局能力
索性交比個天 等班正選變啲奇蹟出黎

聯賽: 第10
歐聯: 小組第4出局
其他盃: 是撚但

sob

一陣買唔到人 , 有料既後備例如Halo, mata走晒
下年lin 同p可以變番後備主力

'I would choose a big team': Barcelona icon Xavi names Manchester City, United, Chelsea, Arsenal and Spurs as the Premier League teams he would like to manage... but leaves OUT champions Liverpool
有我曼份

唔對症下藥買人，一定差過今季

肯定又變拿狗，換過咁多個領隊同球員都係咁就好明顯已經係管理層問題

沙維：美斯你係我曼最後一塊拼圖

流浪狗

錫菲聯咋

呢個真, 下季分分鐘幫熱狗執到隻杯仔開齋

攞盃好撚難 下年賽程仲要超密 真係睇運

但好似上面咁講sob差的野 真係相對易搞
如果咁死 真係唔抵

早d換人
落後肯換陣強攻
做多d overlap

其實夠頂一兩季

前四

特登續租到歐霸完
但係出幾分鐘

想知買唔到心水既話
So9係咪寧願勝利11人場場正選攬炒

華西等錢駛 有無旬野汁下阿 guedes 好似都打到右邊 Gaya wass都唔差

拼圖王教波係咪用以前疤套tiki-taka？
我曼啲人撚踢到咩？

Maxi Gomez?

季初：dllm今季有前四我收貨兼買波衫印sob

季尾：dllm躝啦so9

曼區日常

份約續到出年1月尾, 下季仲有機會見到佢

依家都好前朝 屌到佢老母都唔認得

85+ 或者聯賽杯見到

完場前3分鐘

紐卡素呀

有乜用 都係做吉祥物

佢買啲人命中率高, 頂呢兩季清埋班冗員換血先

睇coaching姐 中前場6個技術好差咩

教下馬福綠點樣踢前鋒背身單打囉, 無一個識呢樣野

呢度啲人話:
80m =》買錯貨
AWB =》幾時躝
James =》後備料都不如

得bruno暫時仲未有事

根本佢既作用就係咁，用名宿光環去幫隊波清洗重建做過渡，唔好諗住佢會帶到衝冠啦

你地同ff贏到拜仁個條友有咩分別

咩呀 呢排都出事啦
開始比人叫躝啦

gaya係非賣品

華西超市仲有冇平貨執
買下後備都好
雖然so sir都係唔會出

連你都唔記得左哈佬

比人執哂先黎問

話說 大家其實期望隊波係踢咩嘅戰術同風格

已經屌緊佢被同化啦

又唔係咁講
有時玩玩下會唔記得左要換人

廢鋒Kevin Gameiro

tiki taka係密集式短傳同不斷無球走動
短傳佢地冇問題
但係無球走動...

般狗亂交波成日斷 屌隊友破壞chemistry

紅牛體系d波

蘇蛇好似FIFAUT咁慳返啲合約唔換人

有返兩邊傳中

亂交波係佢特色黎架嘛

未買個陣已經講好多冒險傳球

之前一場先叫般狗

咪要教囉

馬福綠頭鎚都唔係強項, 中間搵邊個頂

6秒反搶跑死你

瘋狂迫搶 十上十落 以攻代守

岩岩輸兩球傳中都係用腳入

皇會唔會用成一億買辛祖先？巴我唔敢講，巴乜野都做得出

福咁既身體狀況衝頂一流啦 佢愈打愈迷
果個單刀真係屌佢老母

阿迪達

有冇數據統計復賽後，後備上陣總共幾分鐘？

Ole = Mark Jackson
搞掂個陣就要Steve Kerr衝冠
不過唔排除Ole下季有進步嘅

要創造就好多都risky pass, 問題係佢季尾chur到乾

明明睇到走位, 傳波方向都啱, 就係唔夠力

般奴同冰人係咪反哂面?

隊波有需要既佢唔會慳，係睇下兩件巴西仔打唔打得起

明明錫菲聯果場 傳中幾正 大力ban出黎馬9號位撞入
之後無哂尼d野睇

明白嘅

完場含返啦

唔一定要頂，你有練過就咁zip埋去就有好似鄰居同猁咁

最起碼有逼搶有控球先，而家有邊隊強隊唔可以控住個波黎踢

其實馬仔個頭一d都唔曳
但一黎我地傳中質素差
二黎禁區內d球員成日企定定等
好少見話一人衝一點去拉散人地後衛
多數時間對面防守睇住黎食

以為馬仔單刀會chip高

有錢攞去買包皮屁馬啦，成億買辛祖

鄰居冇左阿古路都差左啦
有踢法冇好鋒線都仆街

係PSG到買人，有錢都買唔到啦

即係？

快 硬 多走動

60分變到63分嘅進步？

哈佬 10場 73mins
James 8場 57 mins
Mata 4場 52mins

(只計後備落場)

以前好多中腰波、地波傳中 唔駛頂 zip埋去撞射都好大威脅

呢期德國教頭勁
Klopp, Flick, Rose, Nagelsmann

施單中場大c都教到皇馬3連歐冠
沙維中場大c應該都可以幫我曼聯賽盃三連霸

Buy 到人未

下季蝗馬剩係收返堆出租兵都夠做, 根本唔會亂洗錢
Odegaard, Ceballos, Reguilon, Kubo

呢幾年德國畢業個班教頭都好勁

所以教多一兩年升sob做體育總監，再請一個就可以衝冠

木狗開工未

宜家果班前鋒完全無果種禁區意識
馬搞左一季
終於先學識要留禁區
福就更無言

久保建英好似又借走

依家有其他曼聯fb page有代購啦 3個 $209
想買一個就貴啲$99 1000fun

好似去黃潛

諗緊買唔買黎做運動
定係口罩支架算

佢勁都癡線 好似打右邊都得

都係呢幾年佢埋低d種子黎

不過佢都要換代，bale，占士，賓周，華斯基斯，摩迪 呢堆唔要之後，施丹想點排陣

不如搵雲爺爺幫手做戰術

賤種借出去個啲多數都係拖丹唔like

施巴路斯打起左似照賣

高華錫借完都係賣埋，所以佢陣容好難估計

傳好d波再講 成隊曼成日交波唔望人9踢 尤其班後衛同福 成日想放過頭都會傳失

馬想打法國國家隊把握力同hold波一定要進步
有啲人成日話馬仔hold波唔得係因為打法問題 但係前鋒就係要有呢一個能力

goncalo guedes

我曼有穩定性先再講想踢想點
一時好一時差
一時十幾場不敗
一時十幾連勝
一時踢到屎咁

曼d體能好似特別差 70分鐘開始無力 人地拜班人8x分鐘贏緊三四球都照逼搶

左翼 + 廢

踢到咁有幾差

ceballos擺明拖舟唔啱
kubo就應該係想再操下

佢係踢右邊

No sancho no party

有無場場睇足先？睇下咩目標啦 你話爭頭4復賽後係合格 要爭冠 根本仲未夠班

唔係啦
暫時皇馬無位比佢踢
之前PSG 拜仁想踢久保都拒絕
照借去比西甲球會比久保操起同習慣西甲節奏
久保而家係西甲絕對係未來超新星
好多媒體 其他隊球迷都吹奏
長遠黎講
皇馬右翼唔用巴利 華斯機斯踢多季都應該收皮
如果到時皇無買包皮 到時就係久保天下

買呢個口罩入面要加filter喎

左中右都得

而家先見到官方ig個po仲好意思J最近25場只輸兩場
輸咗最撚重要個兩場呀

後賽尾段chur到乾哂, 唔係李城戇鳩, 我地下季又係歐霸見

就算夾得好都起碼要多兩季先有力爭英超, 仲要睇下木狗條撚屌買到咩

夏雞美咁勁都賣

呢兩場應該未算, 最重要嗰場對李城好在贏到

木狗唔見棺材唔流眼淚，英國手足睇嚟又要做嘢

今年買唔到右翼 下年歐霸啦
再屌屌sob 歐霸贏5:0唔出全副選留力

所以諗緊...
第時gym開返都要帶口罩做gym

岩岩果場 綠木掂過幾多腳波
你覺得果個位換左sancho有好大分別咩

綠木完全唔同type wor sancho起碼突破速度好好多
而家福都無態 打少兩隻翼

唔得咪操囉
人地高普都係咁操
而家邊有隊唔打迫搶

木狗比人燒屋未

渣古羊同山狗代表我曼入決賽

餅兄有行動未

有得做跑狗既渣古
反擊步大力雄

10分1時間都無

佢自己輪換都搞唔掂，買啱人都無用啦，勝利十一人咩

淨係諗雲佩斯打邊鋒都已經唔啱路數啦

Romelu Lukaku was full of praise of Manchester United Mason Greenwood, Marcus Rashford and Anthony Martial after Inter booked their place in the Europa League final.

‘United tried their hardest,’ Lukaku said after the game. ‘I think they had a really good season. ‘I think Ole did a really good job.

The players, they did really well. ‘Greenwood coming through, Martial and Rashford – I expected all of that. I’m really happy for them. ‘They look really good for next season, I have no doubt.’

渣古

渣古好人黎 係唔夾姐

戰術唔止講緊進攻個下，例如點解除對方逼搶壓力，曼聯係應付得好差

睇返對修咸頓個場就知，修咸頓呢樣嘢做得好過我地好多，佢地係有個流程去破逼搶，而成個過程幾乎都係one touch完成，唔使點望，唔使等人走位

相比之下我地後場build up成日睇到禁平安鐘就係因為無呢種咁有紀律，組織嘅破逼搶流程

太後生，搞唔搞得掂班大帝

佢走左都係咁幫蘇狗講好說話就知係好人

和平分手 好黎好去

個總監咪就係要黎屌班友

見到中場每次拎波都要望成幾秒先比到波就知無夾過啦 踢出黎好明顯睇得出

其實呢到d人係咪覺得辛祖係dj個種料

之前仲講到要O丹比利，但係又唔想要佢

辛祖 kai 講埋久保都係進攻多面手，左右中都踢得

下下當佢跑狗右翼咁睇緊係廢

嗰陣肥到成個波咁, 搞到又笨又鈍, 曼聯班營養師害鳩死佢

得呢度幫識波友 係咁串佢
如果馬仔福仔廢到好似渣古連續9場入波就好喇

阿都有雄心過我地，一啲轉會消息都冇

第二季真係鈍到仆街 踩埋波車

拎咗歐聯位個board都唔做嘢真係好仆街，士氣都低埋

木狗死左未？

渣古係可惜 唔啱踢法

病左班友都唔知
去到國米先check 到
on9到

其實我係想講戰術問題

Breaking News

Wayne Rooney signs for Manchester United aged just 18, August 2004.

朗隊歐霸決賽出倒？

其實sob應該係想set個陣預備下季
但到比賽唔記得轉陣就撳左繼續
就出咗閪龍

貴就貴啲, 不過呢個後生仔睇落唔錯, 應該有一番作為

究竟係渣古本身波底差, 定鈍咗先控波差...
最記得當年地波傳比佢可以控高過自己個頭

不過睇比利時佢都係世三KDB餵到埋口淨係射最後果腳, 當年曼真係冇呢種傳送

好撚有火，應該可以成才

所以依家個戰術係做得唔好，唔夠全面，考慮得唔夠週詳，變咗某啲情況就好下風，同埋想變都無從可變，唯有靠球員質素去變

之後就演變咗做「後備能力不足導致無得變」嘅偽命題

唔通西維爾後備好勁咩，de jong 咁多年出晒名廢鋒嚟

控波佢差就緊嫁啦 鈍左更加差 黎曼第一季控差左仲有力追 之後鈍左連帶波都辛苦

真係控波差

以為佢一早諗好哂贏會點出人輸嗰時又點出人，點知都係發生左先諗呢下真係失敗到極點

木狗咁識營商
唔買球星 點make到noise 賺錢
快啲買人啦

佢first touch唔好都出晒名所以摩狗叫佢打支點咪收皮

佢係勁在步大力雄，大大隻但幾快，衝刺力強之下容易壓贏到啲後衛

干地鐘意打反擊，啲波簡單直接同快，渣古超fit 佢套戰術

就算國家隊時都成日門前打飛機
係多輸送 成日執番一兩球

Panic buy 90m pakho

開始見到多仔搵翼鋒，傳下迪比又傳下沙夏，如果係真咁辛祖應該傾好咗，而家係多仔慣常手法扮傾唔成，轉頭出去買完replacement 先賣人畀你，費事畀人坐地起價

戇鳩先搵佢hold波打支點

佢係國米爆入去一腳ban, 簡單直接啱哂佢

渣古最尾有信心危機啦
擺明攞個波都怯

希望最後買齊sancho grealish vdb...

好懷念可以笑佢求鳩其跳起然後個波三四個身位後先落地

到依家都唔明摩點解會覺得佢係支點

但分手始終係雙方最好, 如果唔係又要日屌夜屌, 同埋差唔原價賣出

尋日第一球L馬set炮台 第二球佢坦克車咁爆入去
我地d戰術要佢踢到ig佬咁揹位....

摩狗

L馬好勁 細細粒但又擔得抬得

班獸醫連佢有病都睇唔到，佢好彩走得快

Sob岩岩接手幾場入波會企場邊同卡叔果啲攬埋一舊
呢家長坐睇住部ipad做乜撚

國米咪靠Martinez 揹位 功能多好多
渣古 純粹爆下 同埋處理最後一腳

其實都似 突然無哂聲氣

扮宗師級 一早set好哂 一切依我意願來營造

Grealish 太貴，應該傾唔成
Vdb 唔似對佢好有興趣

今年應該底線係Sancho, 中場中堅要先睇下清人清成點，武肺搞到啲隊唔太出手買人，大清貨要好似華西咁半賣半送木狗未必制

保持社交距離

幾樂觀
純粹簽人頂玻璃reus姐

咁咪要等到9月7號

見到呢度仲有巴打提Sancho
以為仲有機會

我終於明白叫醒一個醉既人係幾難既事

咁不如留喺屋企睇電視

嗰陣未坐正梗係肉緊啲

而家華西就收皮
入手gaya嘅好時機啦
買到嘅話 Shaw可以慢慢養傷

除咗C朗之外其他人咁叫法好柒
B費 A山

係呀，突然零風向，過咗”deadline ”但班top tier 完全無話曼聯轉買邊個，唔通真係衰咗先諗plan b?

咪撚on9啦
根本唔會買人
幾平都唔會買呀

V Lin

無記錯gaya都成日傷

人地有J辛同大米幫手入貨
我地淨係得名宿傑斯介紹個英甲仔黎
其他名宿淨係識上電視9up同淨係識批評

J連

蘭尼C朗叫Bruno嚟

top tier咪又係等木狗放風
之前men 喉舌報吹過一陣話轉買kai
跟住依家咪吹到祖記散貨大巴拿+杜拉格斯搵曼傾囉

但其實隊波如果真係買到Sancho
仲有好多嘢要進步

法狗依家打3421/343，前面個2有Hazard, Brandt, Reina, Bellingham, 以佢地selling club 作風無理由唔賣人畀位Reina 同 Bellingham上

係睇木狗磅唔磅水

但多仔嗰邊仲日日放風話唔賣
唔怕最後比球迷火魔咩

曼可能除左辛祖 未決定其他位買乜
踢埋歐霸個場應該會有多左啟示

其實如果一早話左買辛祖 岩岩個場唔多唔少都會影響到軍心 e.g.綠木 福
反正有時間 我諗Sob應該同左木狗講不如索性完哂比賽先正式開始買人

佢地都慣啦

hazard, reyna, brandt, reus, 仲借咗個reiner

因為搵咗個太陽報記者做PR，所以啲風其實控制得幾好

大巴同d Costa 吹咗幾年啦，呢啲似無嘢好寫鳩吹下

有時真係球迷自己心急，>100m 嘅deal 搞幾個月其實唔出奇

仲有伊巴介紹條打靶仔漸凍人黎

無介紹錯 伊巴幾好眼光

如果真係賣左 仲講咁多野做乜
我地放風make noise 就話姐

唉，上星期我都仲係樂觀撚
不過呢幾日睇淡左

單比利，奧巴美羊個陣有無燒過事實多仔係行selling club路線，轉路線都唔會揀今年經濟唔好先嚟轉掛

咪唔俾其他球會知佢地要replacement
費事俾人坐地起價

唔出奇，完晒歐聯歐霸啲轉會應該會speed up

所以依家反而係睇多仔仲有無買人無就收鳩皮原陣開季

屌, 真係成班人仲對Sancho 有幻想
係唔係痴撚線

狗餅嚟

大話講一百次就會有人信係真

重有c朗叫左天使黎

依家做香港人，唔樂觀啲好撚辛苦嫁

至少睇個pattern 的確係多仔熟悉嘅搵replacement 階段呀

多蒙特個CEO好似已經講到明係唔會再買人最多都係租借而家好似借咗皇馬嗰個靚仔
不過佢嗰個位置係攻擊中場或者輔鋒
至於迪比 老實講里昴入得四強 個價錢都唔放得平得會去邊
至少唔會3-40m可以deal度

首先多謝257位巴打幫手做問卷先

- 球隊表現6.18分，叫合格啦我估，對大部分巴打黎講應該都係不完美，可接受，要改善
- 蘇sir表現比球隊表現低分，但standard deviation 比較大，有8個人俾0-1分、亦有9個人俾8-9分
- 木狗分數合乎預期，雖然平均有2.8分，但最多人(64) 俾0分，曼聯林鄭當之無愧

球員評分
- MVP 候選人組 (8分以上)：
- Bruno 預期之中高分當選MVP
- 綠木都非常高分，希望下年可以keep 住表現
- 係曼區有唔少活躍嘅反馬，但沉默大多數睇黎撐馬仔多

- 表現甚佳組 (6.5－8分)：
- Shaw 完全表現出咩係失去咗先知重要
- 季初話馬迪評分會高過普巴，應該會俾人笑on9
- AWB 受復賽後表現拖累，如果唔係應該有7分以上
- Fans favourite Ighalo 同清新評分合理

- Above Average組 (6－6.5分)：
- 個人覺得Fred Maguire McTom 同福都值得有更高分，佢地全部都係武肺前fit，復賽後跌watt
- 其中福仔同麥龜最多人俾7分，但唔少人俾好低分導致平均分被拖低

- Below Average 組 (5.5－6分)：
- Mata 岩岩好低分過Average
- 雖然曼區唔少人comment 過拜利代白lin，但竟然最後都係白lin 高分少少
- James 同Williams 本身質素同定位，係呢group 係合理

- 垃圾組 (5分以下)：
- DDG 咁都有4.1分，曼區真係幾厚道
- P Lin 最低分冇意外，但值得留意係P 最多人俾4分，而Lin 最多人(84)俾0分，仲多人過木狗

真呀 俾夠錢多狗老母都賣啦
根本就係selling club嚟
唔賣啲人咪又係free去拜仁

Sancho 睇完對西維爾場西波
仲會唔會想嚟啊
多仔戰術/體系 完勝曼聯

放比曼就貴
放比曼以外嘅球會就平架啦

fred龜福冰ddg disrespect

如果個球會徽係白色就好了

唔好咁講巴塞嗰陣時買咪又俾足億半
自從利雲度夫斯基之後多蒙特對拜仁嗰啲政策其實係調整咗好多

如果當時係用而家的物價黎計，朗隊18歲時應該要1.5 億

認錯喇

福同龜先得～6.2分
一個全季全勤lead住攞第三少失球
一個17G+7A

結果Romero, Ighalo仲高分過佢地

數據結果大致合理

係福仔有d 唔make sense
屌你地 佢係呢一個月先沉就即刻比低分
痴撚線 全撚部印象流咁
「記得」佢呢幾場差 = 成季都差 ?
佢都係入少馬仔好似一球炸屌那星
真心覺得福仔好唔抵

曼迷d 印象流球迷 真係好撚低質
福仔咁既數據, 今季大幅度進步都可以咁樣比分

仲有lindelof都可以得5.76 痴線

我廢連俾左1分
果1分係用黎恭喜佢今季最後一場最後一分鐘開齋

喜好行先 邊個睇唔順眼就批鬥佢
西龍上季都仲有好多光環㗎

師兄你之前打j 有過之無不級喎

Ronald Koeman is aiming to make Donny van de Beek his first signing as Barcelona head coach. (Source: Le 10 Sport)

預備ff少個

福好撚慘，上半季撐到傷結果下半季踢得差就差啲跌落紅燈區

Shaw有7.41
冰得5.76

VDB同de jong
Ajax中場線

但多仔贏冠軍機會都係唔大但過嚟人工一定高過留低，又多fd 係度，誘因應該都夠

Le 10廢

扣番啲12m 入波同上年一樣
咁叫大進步 單係復賽之後個態都令人比值d啦
復賽前就應該好撚高分

我好似冇一個俾高過8分
福仔我俾7分
成季拉返Average真係最多得7分

拜利同白Lin好難比較
始終SoB今年對後備好唔友善
仲要拜利出親場都俾自己人撚
Matic鳩波搞到手球, 麥龜撞到佢瞓住出場

扣番做咩要扣番

佢今季留多仔既話 多仔應承左會加人工到200k week
曼簽佢比佢220k 有咩分別

點解要扣12碼
有幾多球係佢突破搏返黎

多仔借左皇個reinier
辛祖coming?

最慘係如果冇武肺，佢真係傷到收league 嘅話應該會高分好多
而家有得復出反而扣哂分

呢到之前咁計嘛

Romano falk 果堆一直都話曼聯肯出億二就完單deal，所以佢地冇咩可以再講

Dont FF too much

仲有個jan 唔知乜鳩自稱同蘇狗好熟直程話唔會轉會添

曼聯終極ff轉會都唔Ff得咁等幾時

會員柒lin死撚左去邊

清新同ighalo 冇大錯之如仲有貢獻，加上佢地形象不嬲都好正面，我覺得6.8算合理水平

福同麥龜有唔少不理性評分，兩個各有16個人俾0-3 分，我覺得係唔合理地低

係
如果你復賽前做福應該有9分

福同龜點差都唔會係3分

兩個比左5分
不過不失

福有5條友俾0分，唔知做乜鳩咁憎佢

麥龜低過fred又真係慘左啲

sancho單野班記者已經作無可作, 幫手作下其他球員好過

一個0分都無畀 好難畀到0分架喎

Lin俾咗0分

你點知係220k 有source話250k ga

仲有其他bonus 呢，唔覺多仔有能力match 到一份同水魚曼一樣嘅offer

低過fred都算 但係唔會低過羅美路恩哈路啦

今年係曼最後機會買到sancho,
我覺得巴塞有機買sancho接美斯班。

12碼唔計

Pogba今季貢獻咁少都咁高分

真喎橫掂兩隊呢三兩年都唔係爭冠球隊
不如收多啲人工返嚟英國同福仔 Lin一齊踢啦

如果bruno扣返12碼會點呢

之前呢到嘈係咁講嘛
跟番佢地

5分叫不過不失
一開波底分都6啦

多比200k係德報一致講
曼比220k係the athletic果啲之前講

屌你老母 咁多人覺得球隊手拎8分
咁10分標準係咩 今年66分就比8 有無咁低標準

情感投票啊ching
邊會有咁正路
你比軌果邊投佢地自己隊 好多人隨時0分

佢重要炒過幾球12碼

廢囉

bruno差唔多9分高到痴線
綠木8.5又係

希望木狗明如果係組young English 真係無理由唔買佢

10分滿分 5分唔係不過不失係咩
認真 如果復賽前投我肯定兩個都比8分
但復賽後兩個踢成咁扣哂分

大部分都比咗6-7分

咁每個人合格分數都唔同嘅

Google 人 done deal 未

得1個比左0分
名我就唔提

10分標準唔一定係三冠王，如果你覺得今年目標係頭4，依家拎到第3，有8分都合理

個投票大家標準差太遠有人評分淨計復賽後，有人計全季，仲有情感分

全隊表現5分
burno 龜 有6分 其餘

綠木俾咗7分
Bruno 8分

你up 乜 我都冇提有幾多人俾8分

btw 球隊overall 表現有16人俾8分或以上，12人俾3分或以下

6分係Average
5分係中下, 可以叫差㗎喇

球迷係咁俾分嫁啦，唔通個個都專家咁分析先俾咩

引戰囉

跟fifa fm評分就係

始終隔左段時間先復賽 好多人比呢十場八場影響左

有bruno同冇bruno個成績差太遠
真係值咁高

咁就一定啦 你問記得聯賽第一場定聖誕果場定上一場對西維爾
人哋整個評分 參考吓姐
唔撚鍾意咪撚玩 又要留cm屌鬼
呢啲真係臭閪嚟

x2

冇錯，所以要靠sample size 大d去令個結果冇咁distort
而家大部分球員評分都係normally distribute 嘅，我覺得算有代表性

係囉，聯賽全勤輸俾加埋都冇佢打得多既兩個後備

你覺得值就得

下季季中整多個，有哂template 好快可以整好

我覺得12月整一次
完季整一次
兩個加埋做平均應該準啲

你都on9整完就要討論架啦

Bw太廢，間接幫shaw拉高左分

正有此意有哂template 好快出到圖
木狗一條友都唔買就連搵新球員相時間都慳番，屌佢老母

或者可以整合一啲有代表性嘅評分網
然後再同泛登曼迷個分Compare吓

屌你老母啦 引戰狗 你自己都話引戰 討論條毛
屌你老母

再唔係每個月整都得
連登曼迷每月最佳
不過就煩到你姐

VDB比人搶lu 高文簽荷蘭橙去疤

m子興趣就係數據, 下次直接出 lihkgscore

廢係廢架啦 但人地10幾歲第一年出道 唔洗咁harsh既

就算搶都係蝗狗俾人搶, 一向都唔太似曼聯會買佢

綠木害人不淺

踢得大會預左批評多

同拜果隻 davis比緊係好撚7
當年taa咪又比福頭撚

乜都無 臨尾肯定£90m 比比鳥 完😞

希望會成材

唔好喇，一於學reddit 咁，每場都俾一次分
季尾直接拎拉average 就最撚公平

你鍾意每月最佳我就每月拉一次average 俾你
你想知半程mvp 我就1月拉一次俾你

我整google form 唔難，唔知有冇人會幫手填form 啫

右腳打左閘，本身已經攻唔到，除非練到防守一流，否則唔會成大器

擺上嚟 大把人幫你填

有結果出未

TAA個陣進攻已經好撚掂啦
BW有咩長處

肯食肥野

綠木雖然救咗好多次世 但係好多地方都仲有進步空間

Lahm?

出咗喇，追下post 啦

西布朗打兩邊屠殺曼聯破紀錄；曼聯出連加特佔中。
利物浦左右開弓拎歐聯；曼聯諗緊雪唔雪連加特。
拜仁打兩邊撕破巴塞防守，曼聯話福仔今年打佔中翼進步左好多。
西維爾2球邊路傳中反勝曼聯入決賽；曼聯練緊後場bulid up play。
國米頭槌建功大炒薩克達入決賽；曼聯討論緊意甲打假波。
歐聯歐霸所有8強隊伍, 有15隊會用兩翼overlap 撕破對手；
蘇斯克查：『曼聯開始要練下頂波了！』

sor起咗身冇幾耐

條垃圾真係好廢 快躝

btw, 朗奴高文連教拖肥都敗走, 洗咗億幾買人, 都唔及一個免費肥西

疤搵佢清走老野冗員, 下年等沙維接班

木狗無諗過買
所以唔算搶

Lahm唔係右閘居多咩

本身表現7分
後生 +0.5
青訓 +0.5
復賽後表現好 +0.5

Taa果年出左30幾場 得1 assist咋 好撚店？

G持

巴打後生？拿姆當年打左閘成名06 世杯左邊cut in 遠射好精彩

左閘出道的

無咩睇德甲，不過睇親都右閘多

人地bw第一年踢就要比你地踩到地底泥咁
成班拎 greenwood/ Davis黎做standard
仲衰撚過Facebook d廢老on9到

講得好

屌真

The number of attempted crosses and the number of headed goals do not show a strong correlation (R-squared of 0.17). We are not fond of crossing and believe it is an ineffective strategy.

Crossing is still very much used by the top European teams (18.6 per match, on average). However, we doubt the efficiency of such an attacking strategy. We calculate that only 1 every 64 crosses is directly translated into a goal. Is it worth trying? We conclude it is not, unless you have someone like Mauro Icardi, of course.

睇多啲波先啦咁 唔睇德甲都睇下世界杯

咪係 明明taa第一季仲鳩過bw
得18歲 打閘 點都要d經驗

踢得大會係咁架啦
尤其我地今年頭4要爭到最尾一場，自然一犯錯親會比人屌得好西利
所以後生仔應該借出去一年季吸經先，否則屌到無晒信心就等收皮，呢啲見唔少

鬼叫長期買唔到正常既左閘替補
羊同BW2揀1, 我情願俾BW 交下學費

真
都合格有餘 打三中堅有shaw夾左邊
打強隊bw其實唔差
但問題就係打返四後衛 單對單防守唔掂
同埋打翼衛打得多成日衝咗上去唔返落去失哂位
又冇shaw種包位意識

其實太早成名都累撚死d後生
個撚個當正自己球皇

Ford

Ok

可以welcome google人未

仲話下季叫dean仔返嚟, 派膠唔知會俾人屌成點

借多季吸下經驗練下心理質素先啦

可能google 人都空炮

咁係踢得差

Bw唔似係當自己球皇既人
唔係話盲撐 我都有屌佢廢屌佢唔 mark Suso
但要躝都唔係佢躝

大會係要成績架啦，要成績就自然壓力大，批評多

shaw bw我都選bw

差係差 但未至於要lan

派膠計. 而家會擔心閪龍多過Dean wor

19歲 個possibility幾撚大
Taa Robertson 啲學費仲災難

我哋Sancho好勁

仲要廢梳之前垃撚圾
先彈起到bw

bw 係季尾先回落

人哋

大家俾肥隊同牙朗推高咗U21個standard
唔好唔記得牙朗都俾人屌足3季先成材
BW第一季同埋都仲係替工 可以俾機會成長
超新星果D就真係俾足機會

西龍呢啲踢咗咁多年, 有咩柒事未見過

dean仔呢啲後生要錫住, 猁狗隻model龍搞到爭啲退役

我哋係講緊lingard個whatsapp group

超新星咁嘅表現仲可以留到係度, 證明我曼有愛

收到風sancho 將會係未來48小時donedeal

應該借出去先，而加隊曼頭4都唔穩陣，啲後生仔除非踢到綠木咁，唔係嘅話一定比人屌得好西利

你up mud 9

平心而論 借完出去 你想左閘用睇袋定 dalot?

屈福特降班 賓科回家吧

卡華利 韋碧克 賓科 一字排開

我支持買左腳閘，shaw觀望多一兩季，到時都27，無大進步嘅話可以賣，bw就返黎同新閘爭正選

拜山皇都不受重用 回家頂戰犯AWB

之後咪又叫買龍囉
其實踢得大會都好難俾時間你成長
你一兩個犯錯就累球會無左機會爭冠
輸多過4場基本上已經唔做爭
年青球員真係要好早熟同穩定先上到位

西龍點止四場呀

橫掂都唔買sancho, 拎舊錢去下體會問下放唔放oblak啦, 最多搭埋ddg愛回家

留名等睇好似鍠咁荷蘭兵敗走

加埋 joshua king同一兩個google人 可以開季

bw 助攻唔夠shaw意識好 防守又多失位 (雖然可以浸)
最大鑊次次上到去cup完大位有位又唔斬回後
左腳又廢廢地 左腳是但㩒個地波出來都唔識

算啦我地bw之爭完左 可以睇degea大戰dean了

風龍c朗

所以曼聯咪爭唔到冠囉

但仲正選緊

唔係淨係睇助攻先掂嘅，後上拉空位置俾翼插入都夠做啦（講緊第一季咋喎）
本身BW初頭幾場都呢啲嘢睇，復賽後少咗勁多

要爭冠軍唔只要dean，應該要oblak先得

但仲正選緊
而Dean就仲想佢借多年 (23歲)
唔知要點計先夠經驗呢

因為戰術唔同咗，唔係個個都跟得上

我收到係pakho

ching好詳盡嘅分析

我無話要佢躝
但係事實係差

因為Sob唔諗住爭冠

其實最唔明唔fur 點解一到杯賽4強就bench 清新
明明幾年前又係捧歐霸都係清新又頭打到落尾

又Sancho 又Oblak
FM開季都唔得喇

收貨啦，個個小朋友都係朗尼咩

唔係話撐bw 兩閘落底overlap呢啲學界都識
而家係成隊都唔會兩邊出波 似係戰術要求多啲

BW因為一開始出個幾場係打5後衛，後面有隻肥仔shaw幫佢防守所以可以一直後上，復賽之後打4後衛佢防守duty多左就唔可以好似之前咁

直接開game前改佢兩個入隊

因為教頭係蘇狗 完

有木狗仲sancho

唔買sancho都唔係拎去執龍門啦

True 諗起上次比白lin鬧
有巴打話係因為白lin唔敢鬧龜 所以走去鬧佢
上半季無shaw個排佢表現都好好
係復賽唔知點解愈打愈無信心

朗隊令18歲既standard變到太高

唔只朗隊啦
依家18歲就彈幾個出黎
個個搵曬呢啲做標準

睇番閪龍係2011 加盟
當時都係20歲仔

早上9時正

standard 要用朗隊

18歲+史上最強+入波助攻+進攻回防+速度體力

MATA仲高分過占士

木狗 : sancho無朗隊standard, 唔買了

終於有人諗野同我一樣

希望綠木將來可以接近到朗隊既成就

仲有西龍喺下體做主力個一季(10/11)完季排第7

一嚟季初都幾柒下 一開角球就驚青
當時絕大部份球迷都支持佢 後生有潛力 比機會

Dean前季踢英冠 今季英超踢到排第9
點知都係被批評唔夠經驗 未夠班打大會

完美演繹雙重標準

迷迪狗果d不願面對ddg 4.1分

但事實係要有朗隊質素先可以拎冠

#mufc have asked for time to consider their decision on Douglas Costa.

[vis Sky Sports]

但事實木狗嫌貴 一個勁少少比貴啲都唔制

是撚但啦 買啦

當年ddg唔係俾人屌水貨咩

買唔到sancho 唔係連杜狗呢啲貨式都岩下嘛

是撚但啦求其簽d人 google 人都好啦

當年唔係神沙退左休週圍搵緊龍咩

912 強勢開局 :

一個新人都買唔到
Ｐ, Lin 留隊
閪龍死霸正選

派膠比費sir眨過做後備

買唔到sancho 起碼搵番kai呢啲做標準啦

丹麥lin

最後panic buy pakho

80m不了

個時派膠重會抖一抖冷靜下

而家點派聯賽都正選
同埋d 杯去到4強都係自動正選

道格拉斯踢唔起啦

時移世易 呢家派完膠照正選
踢到頭dup dup照出 no problem

真係關BW事？永遠overlap隻福都唔回番個波俾佢，連出波既機會都無。禁區得一點，M9唔入去就無人湧，點斬？

屌BW做咩
第一季計佢唔廢過當年TAA好多
重要右閘轉打左閘

Grealish not on Man Utd's radar

Manchester United have made no attempt to prise Jack Grealish away from Aston Villa, reports The Athletic.

pakho byebye

呢個好笑

No Sancho
No Pakho

永續連加特

真 係都屌福狗唔幫手啦 明明右邊綠木都成日落黎幫awb

覺得佢講得幾好
Bruno過左蜜月期 成隊波個表現跌曬watt
Sob個問題都幾大

【Now Sports】蘇斯克查執教曼聯一季半，但仍然未能找到合適的戰術，單靠球員質素實在難以成功。
撰文：歪花

今季是蘇斯克查首個完完整整帶領曼聯的球季，最終以英超季軍、英足盃4強、英聯盃4強、歐霸盃4強完成，加上新兵非常對辦，而且有多位青訓球員上位，若單以結果定成敗，這份成績單已經十分不俗。

細想之下，紅魔今季有點像摩連奴時代，2016/17球季取得社區盾、英聯盃、歐霸盃冠軍，2017/18球季成為英超、英足盃、歐超盃亞軍，同樣是成績不錯，但實際在場上的表現仍然未合格。

曼聯今季雖然整頓了防線，但仍然經常有大意犯錯。在進攻方面，馬斯亞終於在9號位大爆發，華舒福也繼續轟入世界波，美臣格連活亦適時挺身而出，但整體合作繼續是一潭死水。

中場般奴費蘭迪斯在1月來投後，的確激活了中前場，成為了串連核心，但他只是蘇B戰術不濟的遮羞布。在球季重啟後，當這名葡萄牙國腳太累或被對手mark死，紅魔便沒有其他辦法了。

在英超尾段可以看到，曼聯的季軍只是捱出來，蘇B根本沒有變陣的空間，因為就算般奴踢得多差，也只有他能夠整合隊友。如果一支球隊只靠一個摩打，那肯定是主帥的戰術問題。

蘇B如果繼續只靠球員質素，路一定難行。山曹、賀蘭在多蒙特踢到曉飛，不僅是因為質高，還得益於整體合作。遠在意甲、西甲的祖雲達斯、巴塞隆拿已經是例子，11名球星或1個球王未必踢得贏1個團隊。

啱啱果場
有好多次bw由後場標上去助攻
但都被無視白跑
可能佢跑個路線係唔夠靚
但福同佢夾唔好都係事實

斬波呢樣唔認同，睇下梳踢個陣同佢個分別就知
佢隻左腳真係未得，不過睇過啲訓練片佢係有練左腳出波，畀啲時間啦
禁區呢個問題就關戰術事，只可以講暫時戰術都唔太集中打crossing, 其實依家福馬木可以搶前中後三點，般普拎左右禁區頂，戰術做得好就算陣地都會好有威脅

蘇斯克查聯賽盃一開始用羅美路，一路晉級，去到四強，重新起用迪基亞，落敗；
.
蘇斯克查足總盃一開始用羅美路，一路晉級，去到四強，重新起用迪基亞，落敗；
.
蘇斯克查歐霸盃一開始用羅美路，一路晉級，去到四強，重新起用迪基亞，落敗；
.
摩連奴歐霸盃一開始用羅美路，一路晉級，去到決賽都堅持信任羅美路，捧盃。

是但啦
買咩人都好, 淨係想一字排開
反正又唔駛我比錢

係囉，所以責任未必係BW到。
球王福淨係想吸大位射波

Bruno好明顯係體能問題，鐵人都死，上場佢最靚傳送半單刀果球都係抖完下半場啱啱開始嗰時傳

福頭識閪呢d咩，我係bw直情唔撚跑
十次有九次都唔撚傳

買buendia 啦
類型實力同柏豪差唔多
加上轉會費同人工應該低過柏豪唔少

就算係shaw都係一樣

就西維爾果場，佢肯交果下用後腳，但又要柒

其實普巴入埋去搶都得
前提係防中要勁, 兩閘出波又好

吉清講兩句駁斥下

其實bw一路都係咁上下，只不過果時shaw太廢先顯得佢唔差

Dortmund - coach Favre about Sancho:

- Jadon is on his way to be a grown-up. He, as any other player of his age, needs to learn how to live a focused and professional life. If he manages to do that, he can become one of the best.
He is a superstar in England. Everyday there are new headlines, rumors and talk about big amount of money. That is not easy to just hide away

辛祖而家唔夠專注同專業, 個心已經去咗曼市。每日都有轉會傳言, 佢要企出黎講會留隊唔可以再逃避。

真，淨講贏輸真係無咩意思，無穩定嘅進攻方式真係唔會長久，季尾一俾人press已經唔識踢

個dof逼佢講留隊已經唔係第一日既事

多仔個deadline day之後一直逼佢講

不過佢攰唔攰佢都係會成日交失，睇佢喺sporting都知

Manchester United is delighted to announce the signing of Jadon Sancho from Borussia Dortmund

新聞鳩吹啫，睇佢訓練踢得好開心喎

挪威果個janxxxxxxx 一直係佢twitter都係咁講
多仔官方講左 係等sancho自己出埋聲明

笑住咁走

佢打開risky 波 傳失波高係正常

我覺得SoB戰術令到閘位進攻上發揮唔到
上到去只係走吓位拉散防線, 做吓駁腳
唔落底傳中睇咗成季都幾肯定係SoB戰術唔想做依樣嘢
防守AWB冇乜可以挑剔
當然季尾有啲回落
BW第一年真係算係咁

係咁想黎就交轉會申請啦

般狗根本唔勁 吹大

睇新聞話派路好想要普巴

good

我地最多都係俾波衫錢姐...
同埋美股買股票

大家睇下53:31

Bw拎波
福狗條柒頭扮哂球王走埋去要ball都唔知做乜撚
佢一日唔識走位
一日曼聯都唔會有好日子

聽人講佢係有交 不過係透過intermediary

但係我地唔要戴巴拿

睇現場我地睇到
唔明so9點會睇唔到
唔只一次福條柒頭 唔走位
我係bw一定打撚柒福狗

vdb 黎啦希望唔好俾巴塞截胡

拎牙朗換可以諗下

係sob 一日唔識換人 調整戰術 幾好都冇用

不了艾法美路 加錢 就得

呢樣關換人 戰術咩事
球員 球王上身扮派牌

奶鍠袋底喎

皇冇錢買佢 呢個轉會正常應該得我地同巴塞有機會

Solskjaer is desperate for Manchester United’s hierarchy to move swiftly and decisively in the transfer market, both in terms of ins and outs, and not leave him short again next term #mufc #mujournal [@TelegraphDucker]

買能到人未啊

佢成個球季都係咁啦
成日c朗上身

普巴破壞費湯攻守平衡可以賣

屌你老母木狗

疤都要賣人籌旗點會有錢

係咪今季唔會買人。sancho簽唔到 之後都冇晒咩消息咁

暴風雨前夕通常比較平靜, 八月尾一字排開

應該簽梗
你擔心吓除咗辛祖之外仲會簽到邊個好過

柒頭福好勁嫁
成日都想出施丹轉身

佢有走 走埋去馬仔個位

情願睇一個人都唔買
下季睇so9仆街仲好

簽唔到辛祖 簽幾件二線都唔會有感覺

一字排開 12/14/15/16 全部留隊

淨係簽到Sancho 已經還神啦

仲有4

係我講嘅，復賽後其實都未即刻跌得好勁，最明顯係足總盃4強比軌輪完之後開始，明顯愈踢愈冇信心，大家唔好忘記佢休賽前係敢爆到入埋禁區仲搏過2次12碼

仲抽緊

個feel越嚟越似亂買人

蘇狗戰術

ok呀 我平時少留言 但填form我ok 每場都有大家可以有多啲野講

填

佢可以間唔中同其中一個前鋒交叉走，佢後上入禁區衝頂，同時一個前鋒走出嚟扮迎波嘗試拉散對面防線

其實真係可以好多變化，但曼聯依幾年就係欠咗呢種細節，幾個領隊都係搵到勝利十一人就用死，用到散為止

琴日嗰場fred企返中場位閘企後少少反而build up好過之前咁踢

Barcelona have put the following players on the transfer list this summer:

• Luis Suárez
• Jordi Alba
• Sergio Busquets
• Arturo Vidal
• Ivan Rakitić
• Samuel Umtiti
• Gerard Piqué

老人院都夠膽放出黎

都幾真實下半季真係Bruno greenwood 馬仔carry前場

賤種 回塘 文員 廢老 齊哂

你整我實填

可預見一堆去中超
一堆去日職

似足椰子嗰季
死追一件然後追唔到
然後求其買d垃圾返黎

佢好似17/18 3比2反cup鏝之後就禁區禁制令咁

碧基回家啦
同80m組成大舊衰防線

Biggay回家吧

sob 上任頂摩佬嗰陣普巴係咁入波 因為hehe 馬迪逗住

慢到場場俾人中出都似

Manchester United's 2019-20 Matchday Squad based on Minutes:

GK: de Gea

RB: Wan-Bissaka
CB: Lindelöf
CB: Maguire
LB: Shaw

CM: Fred
CM: Matic

RM: James
AM: Pereira
LM: Rashford

ST: Martial

Bench: Romero, Williams, McTominay, Mata, Lingard, Fernandes, Greenwood.

佢同福互A互G再駁12碼果輪 我fantastic 執勁多分

Maguire快過佢？

咁應該pk快啲

咁你想點買佢拍龜鬥慢？

有冇睇8：2 麥龜應該唔會差過佢

8:2 主要係輸lenglet

巴塞班老野 平既話 意甲可能會要既 一係就去日職

semedo

右邊semedo biggay 輸得仲甘
Btw之前我記得有大賽係輸 Alba

如果搵麥龜踢果場 你又知唔會一樣輸8球
semedo 同lenglet 輪流爆炸

Maguire場場比人中出

巴塞 賣晒 又夠錢 買返咁多個位咩

古天奴 基沙文 同美斯 又撞晒位
丹比利又多傷

如果重建 搵班後生仔圍住美斯踢 應該Ok

曼聯其實可以簽蘇牙雷斯 做plan B

簽哨牙狗點解唔免費簽卡雲尼

鬧完艾夫拿Negro仲要成隊猁狗着波衫撐佢
咁都簽得落

曼猁一家親

BBC SPORTS 個facebook
post 左費sir 比簡東拿既信

費sir 真係痴撚線

Lkk尋日咁勁
係自己減磅+克服腸胃病所以脫胎換骨
定曼根本唔適合佢

點會要隻咬人狗架

成日話bruno太攰復賽跌watt，我覺得反而係佢同pogba唔夾先踢得咁辛苦，今季踢得最好睇嗰段就係bruno啱啱加盟未有pogba復出嗰段，個個都踢得好快好爽，球迷又睇得開心

bruno 同普巴夾果段連勝訓左?

戰術問題，而家國米踢得簡單直接就ok，摩佬條戇鳩搵佢踢支點

攰乜鬼
信我 佢傳比綠木球西波一定唔關攰事

Sergio Romero is open to leaving #mufc and his representatives have already tried to whip up interest in him. It is believed Romero's camp were unimpressed by Solskjær recalling David de Gea for the Europa League semi-final with Sevilla. #udlatest [MEN]

無左滿血馬迪就真

帶埋Rojo去疤重組

曼同so9唔配有清新做後備龍
良性競爭但次次四強就唔出

352 3個中場負責比波佢同martinez走

摩二三得普巴做波

猁有人中武肺
唔會又押後掛

martinez 真係好勁 新阿古路

高波仍然係做直昇機

新曼迷已經唔記得左段故

拜仁flick同ole ball差唔多姐

拜仁前場個個識走位配合 有兩閘不停助攻

曼淨係one two入攝

pavard上前crossing都麻麻姐

拜歐聯出kimmich右閘

單係走位同埋配合已經低拜起碼一班波

差好遠

失球後嘅反搶
兩閘嘅運用
兩邊Half Space嘅Exploitation
呢啲強隊門檻我曼仲末做得好

蘇狗上任以黎趕走哂班萬用球員

左右閘、翼衛、翼、前鋒既羊

中場、前鋒、plan b 主力既爆

正副選都ok仲要唔會嘈既清新

留低重用既就係連加特、彭利拿

爆人工貴
羊要正選
正副選都ok嘅週街有
再唔係推Kovar玩國內杯賽係冇問題
Lingard+Pereira restart後再咗唔知夾埋有無十場

Ole並不完美仲有好多嘢要改
但並末去到蘇狗Level

對國米白lin應該會被LKK撞爆

乜都屈哂落蘇蛇度

羊隊上季放題到喊, 今季去意假根本大家都好

爆炸條友迷摩架, 摩佬走咗佢根本無心踢

清新二號龍預咗被人恰, 呢個真係被逼害

雖則我都反蘇,但係呢D都入佢數有D 問題

大佬唔趕走班傻閪點撚樣重建
咁撚樣都屌真係過份

佢想曼好似疤咁 成堆老人係到

羊爆屎呢啲都覺得可惜
幾時屌埋ole放走山狗盧仔

羊其實可以留
兩邊萬能key頂一兩場冇問題
但嘅然要重建呢啲係要放呢啲替工

木狗死全家未？

呢排咁多人中

進攻斬波能力羊隊仲有, 但係防守都係放題

俾機會bw交學費好過啦

羊放題到咁冇可能留架啦

羊爆兩個完全唔係SoB組隊方針
老
唔球斬波傳中

我都想BW成到才
但佢是想點發展
完全四不像

雙足可以自己一條龍去
守波穩
內收閘可以當多一個中埸出波
Ole到底睇中咩

要屌就屌
清完人又唔補

講到爆炸頭完全廢咁，冇佢之前歐聯都出唔到線啦，佢先31歲無論中場定後上都有貨交，根本唔洗咁快清，因為隊內冇其他同類型既球員，歐洲市場上亦都好少呢類球員，根本唔洗急住清。加埋成日話佢迷摩就hea踢第一蘇狗上任之後佢出場次數少之又少，第二係根本睇唔到佢有乜hea踢，如果佢係咁性格球員，之前椰子走都應該hea踢啦，雲高爾走都應該hea踢啦

羊個問題的確係走唔走冇所謂，但直接用一個季初先臨時上一隊既bw做玻璃人梳既後備，就係大問題正選係玻璃咁其實都預個後備起碼踢20場以上架啦，即係能力都唔可以太差，但bw純粹缺經驗先打得差，我唔怪佢。

但如果你話逐年續約既羊都要千難萬難咁先趕得走我真係r哂頭，你唔需要佢果陣唔續約咪得

而事實上就算清左佢都應該有個有啲能力既後備啦

福擺去右邊,等木/馬同佢夾對佢成長會好D我覺得

照呢度諗法咁利呢幾年用占士米拿都係錯，之前應該搵翻摩蘭奴打正選，又後生啲又快

19歲仔係咁上下架喇，當佢係拜狗隻davies咩

咪俾肥西綠木呢啲影響到啦

差好多都冇人逼搶 閘又冇乜助攻

咩信

蘇狗唔用爆炸因為佢轉戰術根本冇位比佢踢
話佢冇心踢就讀心得劑

羊個問題,如果佢去到意甲唔係迴光返照打番好一輪你會唔會仲覺得可惜?
留係到佢應該仲比人屑得仲甘

其實停賽前都唔差，肯定進攻數據靚過梳，bw入左一球，助攻好似都有

不過復賽後有怯場，始終太少經驗啦，閘位好多時都要浸幾年，好少拿姆馬甸尼既

真係cls

So9 上任後 爆炸1分鐘都冇踢過
點睇到佢hea踢

爆的確係好用嘅plan b 但當初諗住大換血 以為會轉打逼搶 不過結果原來都係佔中

羊就要求上陣時間 離開都係好黎好去

好彩無放lin

大佬先個19歲，洗唔洗咁harsh呀..

如果比佢繼續踢左閘
佢都係過半場就齋橫傳 左邊無攻勢

福右邊係災難嚟

停賽前佢有SHAW係後面幫佢
佢專心做攻咪冇乜問題
到SHAW傷左,佢要做埋守果份唔慣好正常
再加上福長期係前面冇乜幫手咪導致個問題放到更大

蘇狗根本全心全意打翻佢莫迪果套垃圾波，迫搶之後盡快送個波上去是但射，但挪超防守點同英超

佢開季既勝利11人咪又係麥湯、連、p，係之後發覺仆街先用翻fred同matic，即係佢根本冇諗過英超中場係要硬度而唔係fifa咁最快11人

上屆熱入歐聯其中一個原因都係有路蘭迪做plan b，唔知有冇記錯，當年車仔都係靠老左既杜奧巴做plan b拎冠軍

我就真係唔明爆炸頭有乜咁失禮要第一個當垃圾清

左邊都係

唔係話要學個啲Talent咁
但最低限度你都要有啲過人之處
再唔係有個角色都好

起碼唔使BW受咁大壓力
守方面起碼AWB好過BW

停賽前福未傷果段佢最好，因為福有牽制力，對面唔攻硬攻呢邊，但復賽後既福仲搞笑過韋碧克

到真係放然後過幾年：「唉屌，lin雖然廢，但起碼落到場肯跑肯走夠勤力，雖然鳩下鳩下但一季入面都會入到一兩球或者有助攻，最緊要又係自家青訓，佢喺曼最後嗰段時間個個都反佢，而家諗返起都有啲心噏，我哋錯啦lin子，你回家吧」

曼迷真係好多精神分裂

話說卡雲尼仲係free agent
有無可能簽到

唔係話佢hea踢，係話唔想留係度踢

好似之前提過sob 想上任後唔要鳩斬，之後賣走羊爆，點知而家啲傳中五隻手指數哂

Benfica嘅人

唔岩踢佢又冇上陣機會,佢要走咪走
邊個有當佢垃圾咁走
事實上佢係依家隊曼都只係做到PLAN B
加上蘇狗都唔識換人 擺係到咪又係曬撚咗佢

我講緊係曼聯甚至係歐洲都冇乜呢類爆炸頭既球員

lin同p呢類自以為技術型既球員大撚把

你鐘意去任何聯賽都有啦，貴有貴，平有平，但爆炸頭呢類又勤力又少傷又頂得既，歐洲有幾多個

咁罕見咁值錢搞咩淪落到踢中超呀

其實講到尾都係蘇狗問題囉，雲高爾猜猜下都發覺出事要用爆炸頭，摩狗斬斬下發覺渣古原來虧既都係用翻爆炸頭

蘇狗就上任兩個月即清

其實我又唔覺得冇佢位置，反正蘇狗心目中其實冇一個純防中，咁爆又肯迫搶，攻守死球又有用，洗乜急住清，好彩今季有麥湯中規中矩偶有佳作，如果唔係真係

唔好咁啦，一黎開大技叫人點算好

換個角度諗，新任領隊擺明唔用你或者戰術上用唔著嘅，與其長坐冷板不如大家好來好往，佢年紀都唔細，嚟緊歐國盃可能係佢最後嘅大賽，但首先佢要有上陣嘅時間去爭取表現同keep住狀態，或者佢去中超係純粹為掘金我唔知啦，對佢本人嚟講點都好過一直坐喺後備席等退休

我地前中後都有人上榜，又贏

如果廢就落英冠英甲啦，仲撚去到掘金咩on9

你都識講蘇蛇上場兩個月啦，人都未買就清人? 爆炸見摩佬走咗，自己都唔想留去中超掘金咋

同羊隊一樣，大家好嚟好去完全無咩可惜

btw, 佢落班亞洲應該屈晒機，中完武肺一出嚟就頭鎚hat trick

應該又有得踢又掘金

冇睇開中超但聽講佢都入唔少波

80m真係踢足成季

中超水平應該好高

希望林加德可以跟埋去證明自己

咁講C奶達都清得唔岩啦
唔岩踢就唔岩踢架啦
走左對佢同曼都唔係壞事

無錯，夾硬留大家都無意思

快 唔好等

呢度啲人講到佢垃圾架喇，爆炸頭根本係費sir後既一大功臣，一直做plan b又得，打防中、中中、攻中、前鋒都有努力踢，呢度講到佢又廢又老又hea，我真係完全唔理解

羊真係好掂

留係到反正都唔會出
MATA/HALO已經係例子啦 踢得好好地又雪番

咁其實冇人可以清

陳俊樂

Grant

Jones
Rojo
DDG
P
Lin
麥龜
BW
冰狗
AWB
James
Rashfordog

睇你點睇啦

呢幾年中前場頂級球員有泰利斯卡、侯克、保連奴、卡拉斯高

得名氣又回塘既咪積遜馬天尼斯、加坦

過去hea既咪古亞連、古積（唔識譯，依家去左西維爾）

再講之前都傾緊bale，咁bale一定又係太廢啦

全部留隊
完陣開季

勝利11人應該剩係留到兩三個

b2b當防中用，死硬，舒拉達連走都冇辦法，一開始正選成隊都好好，一傷左之後唔知點解差哂，佢功能性同爆炸頭相近所以可以類比？

呢度話渣古垃圾
踢意假 無參考價值

咁你其實睇過中超未
有三兩個當fit既球星踢緊就等如成個聯賽水平高？
唔洗講都知中超個操作係點嫁啦 講到水平會好過英冠

人地為錢踢波，你就走去講水平

C奶黎到咪成班打哂J話終於有個好防中啦
傷完出黎咪比人屌到爆
爆炸頭留係到擺到明唔會點用佢
佢自己想走球會又唔留 好黎好去
做乜一定死都要幫佢平反-.-?

一個都不能小

佢要話蘇蛇清楚佢，明明爆炸就係知唔啱踢自己走

摩佬年代
已經自己叫走
為屌so9者

轉會新聞>買唔到>狗咬狗>轉會新聞>......

仲有改歌

好過memeyouyou

擺到明自己想走
球會又唔留 好黎好去有咩好拗-.-

上面講緊佢廢唔廢，你走去講佢為錢

猁狗個集訓營有人中武肺

喂佢本身右閘黎架
佢踢右閘就應該好返啲
你要擔心不如擔心So狗買唔員左閘後備好過啦

廢就唔會，個頭同心口好使好用，不過之後唔啱用咁解

佢嗰陣都三十歲，想搵錢都正常啦

So9驚自己變莫椰斯唔敢斬波啫

中超勁
屌你知唔知自己講咩

中超基本上係進攻球員先會用外援，而因為外援名額有限所以一定會盡量用最好既人

你訓撚醒未，之前話西甲係全球第一聯賽就=西甲前中後既人都世界頂級？

足球小將入面隊日本隊都無咁完美

我邊一句講中超勁

屌你咁你講哂啦
回咗塘但之前勁過就唔可以當廢
lin同山狗都風盛過 咁佢哋都唔廢啦

其實唔買人都可唔可以清下人
Rojo Jones lin p lan得未

我講得回塘就即係唔勁啦

但巴西近年都有係中超點兵，之前都有幾件入選，咁又係廢？

星期日中堅係乜撚野

咁巴西咩成績

Sunday league 嗰啲水平

如果球員勁=聯賽勁呢個comcept成立既，早幾年美職都好勁，派路卡卡韋拿伊巴基奧雲高，伊巴廢到踢美職依家一定都廢到仆街啦

呀，拜隻戴維斯都係美職出身，一定廢到仆街

笑撚到痴線

屌
為左平反爆炸嘈咗成4頁仲嘈緊

屌你駁唔係問題
每次回覆都搬龍門

波又踢完，又冇買人賣人，唔狗咬狗推下po點過日晨

又會自己打自己
咁得意

上年仲選緊江蘇蘇寧個米蘭達，一定巴西個冠軍係黑翻黎

猁狗 不了

邊個概念係自己打自己，抽水還抽水，講明啲好

唉我唔知邊個未撚訓醒知唔知咩叫聯賽水平

都唔明好黎好去走左既球員嘈黎做乜-.-

專心D反福好過啦-.-

原來係咁

連熱嘅levy都done 咗兩單deal
我哋木狗仲未撚買到一個人

屌算撚數啦
你比個聯賽冇出球星嘅咪收佢皮囉

我曼一DONE就SANCHO KAI SAUL 一字排開

簽到是但一個都偷笑啦

so9

依家冇哂風就係為左秘密DONE DEAL

ching so kai

走啦完全唔尊重佢
Ddg今季廢過閪
Fa cup 聯賽盃同歐霸 一到四強就用返ddg
Sob即係同清新講 ddg就算斷手都可靠過你

Kai就算啦，乜鳩Felix 上年吹到，咪又係柒

賣DDG俾 PSG/車好過啦
收返Dean, 唔得仲有羅美路

個綠帽奇俠真係勁on9

符合主題喎CHING

唔知有乜好嘈
唔啱組軍方向咪走
都叫好嚟好去啦最尾

所以咪話嘈黎做乜-.-

我覺得係下體會浪費Felix

笑死 爆炸頭、中超都吹奏

佢係有用 但so9覺得冇用 同埋自己都想走 咁咪走囉

Manchester United may take advantage of the situation at Barcelona. Four players of interest to United are reportedly available: Umtiti, Rakitić, Arturo Vidal and Ousmane Dembélé. [Manchester Evening News via Sport]

All come MU la diu

老野一字排開妹下妹下

X2

爆炸頭依啲球員做後備係幾好嘅
就算其他身體機能退化
但先天身形優勢真係夠佢磨到35, 6歲

你搵美斯打防反都冇用啦

助攻

1001

呢家先知

再助

歐冠出局個場
佢已經Carry哂下體會前線

助完又助